\begin{enumerate}
\item Donner une décomposition (avec des nombres) du nombre $34~089~405$ :\\

\medskip

.\dotfill
\item Pour ce nombre $34~180~405$ :
\begin{enumerate}
\item Quel est le chiffre des dizaine de millions ? \dotfill
\item Quel est le nombre de millions ? \dotfill
\item Quel est le nombre de centaines de mille ? \dotfill
\end{enumerate}
\end{enumerate}